有無人已經去到「生活係為繼續而繼續」既年紀？

睇唔到有咩大幅改善既前景。

可見既將來都係同而家差唔多，

好似為繼續而繼續咁。

我

有無手足開始想quit

你地廢+on9姐

駁唔到

大部份人遲早都會達到「高原期」

你20-30歲人工可能升好多，升職可能好快

30-40歲，有部份人就會停落黎

40-50歲，有部份人仲要被裁出黎

外面既世界重價錢多過重你既經驗（公務員除外。）

無限放負

係個客觀環境令到我有負能量

我
想洗機再黎過

為繼續而繼續 沒有好處還是我

對生活/ 事/ 人不感興趣
冇乜滿足感
基本上已經到左自己理想生活水平
但都係唔滿足咁 好奇怪

平時份人好無所謂 好易滿足
但所謂滿足冇好開心嘅感覺
與其話係滿足 我覺得更似唔知自己想要啲咩
有冇人明

窮毒撚一條
唔想拍拖結婚累人
返工做野唔知為乜
樓應該一世買唔起

好心一早屌9我 重頭努力也坎坷

統統不會好過 來年歲月那麼多

留明

不如自己親手割破